高志森：六四使中國更強大

真係癡L線

高志森食屎喇，睇你幾時俾人爆你同共產黨既關係

可以黎多次

每年一次咪可以強過美國

D五毛留言 睇到好心痛

感謝六四都講得出
到時殺左佢屋企人睇下感唔感謝得出

點解覺佢唔會

真係好撚可憐，為左幾個臭錢賴到咁

咁只要搞多幾次「六四」，就可以更强，就可以超越美國！多謝高 Sir 獻計。

帝國忘我之心不死

一個人為了賺錢能喪盡天良到幾盡

近期睇番64紀錄片，下面全部都係呢d"偉論"cls
擺到明係5毛大軍所為

又贏

點解可以扭曲得咁誇張...

識有幾個大陸新移民都好鐘意用強大 加強自己/國家既口號
結論 大中華膠不得好死

分分鐘無錢，真心相信

好似online game練功咁，得閒殺下平民npc 有得升lv，之後打pvp殺鬼佬軍隊

高志森乜嘢國藉？

連新移民都反送中

呢d撚樣究竟係咪活係平行世界

逃犯條例通過，低智深呢 D 人真係會比人移交

咁點解唔呢一日慶祝？

成日都話外國有份笑撚死

强你老母

每個月殺一次咪世界第一？

整多幾次六四
成為宇宙霸主不是夢

啲留言先令人心痛

黨緊要過屋企人係內地既公識

黎多幾次啦仆街

五毛都話有錢收
呢條友

佢同劉馬車可以做 good friend

可能踩緊支那人命賤呢
不嬲多人講
「中國十幾億低端人口 ，有左民主仲恐怖，
而家有飯食咪幾好」
講真錯唔晒，不過衰在會搞亂全世界

奶共使低智森更弱智

其實蘇聯解體有乜唔好
睇下而家親西方同親俄嘅東歐國家
邊個發達啲

64令共產黨更強大，冇錯喎

講到蘇聯解體之後俄羅斯好唔掂咁

逃犯條例放寬與未成年少女性交，對呢條仆街應該好有利

依上面依家習性
呢種低級紅
到最後就會俾人清算得一乾二淨

如果共產黨咁樣對班5毛同佢既家人,睇佢仲笑唔笑得出 講唔講得出而D野

事實好多廢中廢老無知到
覺得班學生係抵死
佢地所追求嘅民主自由係戇鳩

人唔應該有自由 要聽中央嘅話
總之保到命就得
保唔到命玩對抗
就係抵死

今之64喺香港搞 港豬們請獻出心臟吧

佢老婆同佢捱，到佢有所成就，就搭上排骨女，最後抛妻棄子女。呢類人有位就攝，毫無情愛、道德、公義可言。

賤種基因
原來64坦克轆豬係因為外國勢力
民主就係外國勢力
唔怪得成班人都係我不入地獄 誰入地獄

係真係咁多痴線佬定 係“媒”黎?

口裡愛中國，但國籍為美國。

睇到d留言真係覺得好絕望，當你拼盡全力抵抗中共既時候，呢班被你守護緊既人竟然調轉頭話你搞事

有d癈佬俾人洗腦
香港無得救

慈祥鵬佢過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
天安門旅遊，加拿大買牛，
Walkman 或桌球，Disco 或桌球，
雞球或鴨球，風球或羽球，佢呵護我，
只要我扮盲，不停讚，不再亂彈，
但我說，俾個 passport 我。

你憑咩覺得人地係五毛？
人地冇收到錢都成功被洗腦
你冇得唔佩服中共幾大影響力幾恐怖

蘇聯本身就唔係一個國家
其他加盟國想反俄羅斯好耐
所以後尾見蘇聯開始衰弱同埋戈巴卓夫搞政治改革
烏克蘭嗰啲咪咋咋臨獨立走人
邊有得同中國攞嚟比較
麻煩班阿叔讀下歷史先

所以要整多幾次恆常化件事,等支那日日強大

睇唔明
仲咩成日話謊言？
邊忽假？

今次佢仲唔仆街
根本無六四先岩
奶錯鞋

咁香港搞多幾次旺角事件可以超越美國？

天氣越寒冷老衲就越強大

偽人係咁上下

仆街Post上微博吖笨

咁赤柬殺左全國1/3人一定好撚強大
支持支那政府每日屠一次城，直至屠光13億支那人為止

唔洗FF係3毛啦
香港大撚把呢d廢老呀
離開高登同child登真正認識下香港
賣港廢老無處不在,全香港起碼一半都係呢d人
剩低果半都有大部份係政府冷感唔理野既港豬
我自己全個家族幾十人得幾個後生仔唔係賣港既

低智森微勃

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品:白絲帶

白絲帶係由白色頭巾(多數用於離別， 亦都係送終嘅諧音送中)簡化，等使用嘅門檻可以降低畀更多人可以用到，而白絲帶象徵緊嘅係香港神聖不容侵犯，而白光亦都係三原色溝出嚟，希望大家唔好失其本心。

希望大家可以認同白絲帶作為反對修訂逃犯條例嘅象徵

最諷刺係好多廢老當年係睇住六四發生
都可以扭曲到咁

啱 應該每年搞一次64

點解香港無咩民主？睇睇低智森微博咪知，個個民智未開，講埋啲懶有道理既謊言騙到自己便能騙人

過咗七十幾年 好感謝七七事變令中國強大

六四必需天天上演日日重現，
屆時大中國就會強到可以征服銀河系

高志森究竟搵番啲單未

呢班五毛廢老，當年係香港睇住六四發生，睇住班學生俾人殘殺，點解可以咁無恥去污蔑人地？

洗腦程序100%complete

諗起1984

移民在去夏威夷未？

高志森呼籲要每年係廣場搞一次民主運動

fyi
啲美國人又干預國家內政啦